其實個抽獎完全是收集個人資料

而且個網都唔知安唔安全。

德美 聯署 整合

自我上網實名
自動送中

其實係㗎 成班傻仔仲衝埋去抽 咩身分證政府一早都有 真係得啖笑 送埋email俾政府

唔撚安全